FANZA大平賣 10Yen一套AV

大家應該仲記得上個月日本AV片商SOD為咗鼓勵大家留在家中，所以免費開放200部任睇呀可？但我夠膽講句，真正有用到呢個優惠嘅人一定相當少，事關優惠一開SOD個Server就因為太多人而冧咗，之後又爆出個人資料外洩事件，最後成個優惠都冇埋，免費打…嘅機會就咁就冇咗！但正所謂上帝關上一度門，就會為你開返扇窗，日本最大AV販售網站FANZA (即前DMM)就係呢扇窗啦！

卻說由上個星期開始，FANZA就推出AV大特賣緊急企劃，每個星期一都會更新多部特價AV，只需10Yen，即係港幣7毫子，你就可以擁有全高清無水印冇「澳門首家線上賭場上線啦」嘅正版AV。雖然片單中並不包括各大片商嘅最新作，但依然有三上悠亞、椎名光、深田詠美等知名女優嘅作品，甚至仲有VR作品，絕對唔係拎啲倉底貨出黎敷衍大家！

而且FANZA網站提供雲端存取，即係你買完之後唔使Download，直接登入再去返自己嘅線上片庫就可以隨時隨地欣賞，就算要同屋企人Share電腦都唔使大費周章咁將啲AV收喺D Drive深深處，做到真正打J無痕！大家就要留意下有冇心水作品上架啦！

入到去得十套都唔夠食屎啦